Giới thiệu
==========

Đây là bộ sưu tập các chương trình để luyện tập sử dụng máy tính hiệu quả.

Luyện bàn phím tiếng Việt
-------------------------

[HD](HD) là chương trình hỗ trợ việc gõ máy tính bằng tiếng Việt (Telex).
